21:15【猩球崛起3：終極之戰 War for the Planet of the Apes 2017】

凱撒（安迪·瑟金斯 飾）領導的猿族將被迫與殘暴的Colonel（伍迪·哈裡森 飾）領導的人類軍隊上演一場生死大戰。猿族在戰鬥中遭遇了前所未有的重創，由此激發了凱撒內心中黑暗的一面，心中燃起復仇的烈火。最終，凱撒與Colonel面對面進行了一場關乎猿族和人類命運的終極之戰。

[img][/img]

用chrome 睇唔到 help